臥底火系魔術師可能上線！！！

睇完幫推 睇完幫推 睇完幫推
唔係危言聳聽，只為防範未然
相信大家今日都收到風大量黑衣人帶豬嘴過關黎香港
第二 國新辦：香港有恐怖苗頭 港犬記招：未算係
而上次係因應港犬懷疑被燒傷其實係仆街案作發言
講多無謂

幫手推
幫手推
幫手推
鬧我都無所謂

推

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

幫推一下

自推10連

有冇諗過佢個提意，由銅記坐到去金鐘🔔

9

幫推

8

7

6

燒死佢地
姐係益左佢地

4

3

2

1

818 維園見

燒死佢
係益左佢